黃店比藍業主搬遷，新租戶一律唔幫襯

以後唔洗租

迫遷*

出面一堆退場post 冇人會入嚟推樓主

等藍業主攬住吉鋪過世

推

藍都無生意佢咪唔好租囉

Details?

地址

push

ｐｕｓｈ

呢樣要整合名單，如果因為政治迫害而斷租，新鋪一律杯葛

點為之政治迫害？天價租金迫人收皮就係啦。

藍業主一撚定係租俾藍色商戶
冇可能中立

Push

杯葛咁簡單？
有冇僭建，有冇霸到街人路，大把嘢可以玩

見你係黃嘅即刻加租加到上天價

可能祝融光顧

要班藍絲喊住食收爐飯

同時要有人出黎整理返邊間鋪位
每日置頂
提醒新業主

邊度？